電梯係要來搭，唔係俾啲狗男女又攬又錫

而家啲狗男女一上電梯就打茄輪

地鐵都係啦

升降機都係啦

飛機都係啦

直接講
只有床上係咪得囉

連：床係用黎訓，唔係扑野

酸

sor 囖，下次你掛個牌係身，
我地見到會收斂下。

關你撚事咩

哎喲喲 樓豬

婚都結埋有咩好酸

外國（包埋支那）都唔會見到呢啲動物園行為，連登仔仲好意思撐

外國好多人係公眾地方屌閪喎